麻煩大家入黎睇下 我對琴日既睇法

個運動由6月9到宜加，足足有4個幾月

但係4個幾月以來，點解大家可以冇乜進步咁？

好多前線手足被人拉，大家亂，OK！我明

但係點解琴日又有人亂尻咁叫人跑？

乜事都冇又跑 full gear又跑

催淚彈未見過咩？個個齊裝都走

叫班手足跑完之後又叫佢地翻黎，完全唔知想點

第二，喺旺角行行下又有班手足行左去長沙灣個邊

問佢哋點解行過去，又係唔知原因

差唔多6點幾個陣又有人吹風去石硤尾，之後就成班一齊走

我喺對家實笑到死，乜都唔洗做就可以令你班人自動清場

希望大家諗下

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

Push

天滅中共 全黨死清光

如果係咁有組織你先驚呀...咁咪即係有人控制緊囉

我覺得進步左好多

幾萬個和理非無不反都出左黎

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: